畫咗個肌肉男

肌肉

幾靚

This

鍾意畫啲脂肪比例底 有哂肌肉線條

肌肉肌肉
有無同好畫肌肉

啲陰影畫得好靚

Thanks
我跟緊youtube啲教學學緊

做咩畫我

is

啲排線好靚

肌

仲以為電結他黎

V

想學畫畫

我以前係畫班學
宜家自己係屋企畫
加油

好勁

Pashabiceps